西環碼頭見到有三個popo喺度行嚟行去

見佢哋係咁用個電筒係咁照個海，有冇其他巴絲見到？今晚都幾多人

有蛙人

Yes 深藍色衫嗰啲

視察環境？

有冇得拍片 影相

聽到話有人報警有人跳海

唔好又有浮屍plz
多一個都嫌多

係咪又殺左人

又係冇相 冇片

黎得咁密

唉

你唔好話有人跳海之後執條乾屍上黎呀